Курицын Евгений Анатольевич – Информатика и вычислительная техника
Смирнов Виктор Владимирович – Информатика и вычислительная техника
Степушенкова Екатерина Владимировна – Информатика и вычислительная техника
Церковная Ирина Валериевна – Информатика и вычислительная техника
Шашкевич Павел Александрович – Информатика и вычислительная техника
